突發老師感人訪問流出！老師，多謝你教我哋做一個好人，各位818維園見！

老師，多謝你教我哋做一個好人
感謝你地

各位818維園見

我地團隊同時開設以下頻道將文宣入屋，各位巴絲可以Follow一下，感謝

多謝有文宣手足去訪問
好感動

自推10次開始

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

推

10

自推9

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

push

各位818見

[818] 有個諗法 既然係流水集會

818

推呀

大家818維園見

聽日見

818見

感謝

612 721 811 818

我仲有良知
我仲識分是非黑白
多謝今日行出嚟嘅所有老師
多謝你地教識咁多學生去分黑白
8.18 我地維園再眾

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

會唔會有字幕版？有埋英文更好

818維園見

818 wai yuen gin

幫推Retweet

段片我地fb page都share左呀
好高質

721 818 ting yut gin

推！

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

818 2PM 維園不見不散！

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

Push

818 818 818

818 維園見

春風化雨

畢左業好多年 依然好感激中學啲老師教我做一個有良知既人

818 維園見

多謝老師教識我地要做一個好人

818見

良知

多謝咁多位好老師!

721 811

黃屍老師教壞學生
藍絲記得不要讓子女上學

維園見

睇到眼濕濕,尤其係老師同學生擁抱個刻

教壞小朋友嘅唔係通識
而係未讀過通識嘅人
因為通識科最核心
係批評性思考

多謝老師

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.
勾起其他國家本身既文化共鳴, 先係最佳方法.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

接下來係理念輸出
[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 藉由歌聲追求自由係最好既理念文宣,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條連登LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 一聽到某D文宣圖就諗起成個運動,
一聽到某首歌就能夠代表我地. be Symbol, be Symbol, be Symbol.
重要事情講三次.

唯有有左Symbol, 有左令我地寄托夢想既Symbol, 先可以長期落去.
我地無大台, 唔似印度人有甘地去寄托夢想, 寄托夢想於歌曲就係最好選擇.

818，維園見

幫手廣傳出去阿！快d簽啦！
如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 美國佬都出緊力呀 快d配合把ccp定性為恐怖組織！
對準極權中共⚠️

好感動

推
良知比分數重要

感動

818 2pm